<resources>
    <string name="app_name">Korean Girl Group(Kotlin Version)</string>
     <string name="girl_generation_title">
         소녀시대는 SM 엔터테인먼트 소속의 대한민국 8인조 걸 그룹이다.
         태연, 써니, 티파니, 효연, 유리, 수영, 윤아, 서현 8명으로 이루어져 있다.
       소녀시대라는 이름은 소녀들이 평정할 시대가 왔다는 의미를 갖고 있다.
       소녀시대는 2007년 8월 2일 데뷔 싱글 〈다시 만난 세계〉를 발매하고
         8월 5일 SBS를 통해 정식 데뷔했다
     </string>
    <string name="girls_generation_result">
        소녀시대는 여러 대중 매체에서 대한민국 최고의 걸 그룹으로 불리고 있다.
        문화평론가 하재근은 아이돌의 아이콘에서 시대의 아이콘이 된 것이다
        소녀시대는 한국 대중문화를 상징하는 아이콘으로 격상되었다.
        소녀시대를 빼놓고는 2009년, 2010년 한국 사회를 말할 수 없다고 말했다
    </string>
    <string name="girls_generation_sta">
        소녀시대는 어려서부터 음악 춤 외국어 등을 기획사에서 체계적으로 훈련시켜 온 걸그룹이었다.
        또한 소녀시대는 귀여운 이미지를 내세우는 일본 아이돌과 달리, 강렬한 이미지와 가창력 춤 실력을
        내세워 아이돌의 새 개념을 만들었다고 한다.
        태연은 한국에선 소녀시대가 친근한 이미지였는데 일본에선 동경한다는 반응이 많았어요
        라고 말하기도 했다.
    </string>
    <string name="girls_generation_popularity">
        걸그룹 중 최대 규모를 자랑하는 팬덤
        사실 걸그룹을 넘어서도 최대의 인기이기도 하다. 이미 탄탄했던 팬덤에
        &lt;Gee&gt; 같은 메가 히트곡으로 대중성이 보태진 것 뿐. 10년차에 이렇게 팬덤이 강한 걸그룹은 드물다.
        이에 대한 분석에 따르면, 멤버들 캐릭터도 확고하고 서로 간의 관계성도 덕질하기가 좋은 조합이라고.
        듀나는 소녀시대가 군대나 태릉선수촌이 아닌 기숙학원 판타지로 비춰진다고 말했고,
        그 때문인지는 몰라도 데뷔 초 코어팬 중엔 2D 관련 서브컬쳐 덕질 유경험자들이 많았다
         해외 소원의 명언 중엔
         &quot;Welcome to your new life as a SNSD fan. There is no turning back.&quot; 이란 말도 있다.
    </string>
    <string name="twice_title">
         2015년 10월 19일 자정, 음원과 뮤직비디오를 공개하였고, 10월 20일 첫 번째 EP 앨범
        &lt;THE STORY BEGIN &gt;의 발매와 동시에 악스코리아에서 쇼케이스를 통해 데뷔무대를 가졌다.
        타이틀 곡은 &quot;OOH-AHH하게&quot;이다. 같은 해 10월 27일에는 더 쇼 1위 후보에 올라
        2위를 차지하였고, 10월 29일 엠카운트다운에서도 1위 후보에 올랐지만 2위를 차지했다.
        2016년 2월까지도 음원차트 상위권을 유지하며 저력을 보였고, 3달 후에 다시 인기가요에서 2위를 차지했다.
        앨범 판매량은 2016년 11월 기준 90000장의 판매고를 올렸으며,2016년 신인 아이돌 데뷔곡 초동 판매량 1위를 따냈다.
        뮤직비디오의 유튜브 조회 수가 1억5000만 뷰를 돌파했다.
        한국 가수 최초로 데뷔 곡을 가지고 이 같은 수치를 기록한 것이다
    </string>
    <string name="twice_result">
        JYP는 과거에 해외활동과 국내활동의 밸런스를 못 맞추기로 유명했기 때문에 많은 팬들이 공식 원스도
        못 만들어진 상태에서 해외 진출을 하면 그래도 국내에 기반을 둔 KPOP 걸그룹인 트와이스의 한국 인기가
        떨어지지 않을까 걱정했지만, 원더걸스때 실수를 답습하지 않고 배웠는지, 갓세븐의 효과적이고 활발한
        해외활동과 국내활동 매니지먼트를 보면 우려할 수준이 더이상 아니다.
        그래서 해외 진출 자체에 대해선 긍정적으로 보고 있다.
    </string>
    <string name="twice_sta">
        우선 멤버들이 대체로 JYP가 추구하는 연예인으로서 갖춰야할 인성(진실, 성실, 겸손)에 대한
        교육의 효과가 있었는지 성격도 좋고 밝은 편이며 멤버들이 하나같이 착하다는 이야기가 많이
        들린다.연습생 시절부터 데뷔의 문턱이었던 어린 여자 애들 마음에 비수를 꽂는 비교육적인
        방식이었던 SIXTEEN에 이르기까지 함께 온갖 마음고생 몸고생으로 울고 웃어왔던 멤버들이라서
        그런지 9명 모두 상당히 돈독해 보이고 친밀감이 느껴진다.
    </string>
    <string name="twice_popularity">
        JYP 소속 아티스트인만큼 평균적인 춤실력은 상당히 준수한 편이다.
        전체적으로 키가 크진 않지만 비율이 좋아 춤이 시원시원해 보이고 깔끔해 보이는 것도 큰 장점이다.
        특히 메인댄서인 모모는 걸그룹 멤버 중에서도 손에 꼽을 정도라고 JYP가 언급할 만큼 춤에는
        도가 텄다고 봐도 무방하다. 이 점을 강조한 탓인지 예능에서는 어지간한 남자 아이돌
        안무 커버댄스는 물론이고, 족발을 들고 춤을 추거나, 이애란의 백세인생이나 심지어 발라드를 틀어놓고도
        거기에 맞춰 위화감 없는 안무를 선보인다. 다른 메인댄서인 미나 역시 11년간 발레를 한 경력이
        있어서 그런지 춤선이 특히나 아름답고 힛더 스테이지에서는 모모와 함께 좋은 안무 퍼포먼스를 보여주기도 했다.
    </string>
    <string name="girl_transition_name">girlTransition</string>
    <string name="openDrawer">open</string>
    <string name="closeDrawer">close</string>
</resources>
